有部分公立醫院 已經比黑警滲透咗為!

朋友FB page admin 收到醫護pm但冇登account, 係度代佢出po

//有部分公立醫院 已經比黑警 滲透咗為!
有臥底黑警醫生 "會幫帶"反對聲音嘅病人注射"雙倍份量抗生素!蓄意製造醫療事故! 職業治療部嘅 "黑警醫護, 會對"骨折 受傷 嘅病人"製造不合適嘅手托 !然後同病人講叫佢"唔好搞咁多嘢 !黑警情報科會扮裝修工人進入公立醫院安裝竊聽裝置! 黑警會包庇收買一啲所謂嘅"垃圾大醫生 !方便滲透安排人手 進駐醫院各部門各職級! 伊利沙伯醫院就係重災區!//

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

痴撚線

push

FC 唔到
不係狗有乜做唔出

推

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城，被炒機師空姐需要你

痴撚線 醫護都收賣

唔洗FC，一定係